roommate 污糟如何解決

如題

污漕過佢

屌佢老母！

解決咗佢

抹乾淨佢